事实上，Troye并不是唯一一个从内部角度公开反对政府应对冠状病毒的人。特朗普冠状病毒反应的毁灭性画面——来自第一手证人亚伦·布莱克（2020年9月17日）《华盛顿邮报》
USPS内部审计发现，在2020年初选后期，超过100万张选票被邮寄给选民，其中包括选举后收到的数百张选票。ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
评估内部搜索的有效性，注意搜索后如何查找和组织内容。如何在流感大流行期间推动必要的数字创新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察
声明说，其他文件被扣留，以保护董事会的内部审议程序。“掩盖”：众议院民主党人传唤NLRB拒绝在Ian MacDougall于2020年9月15日进行的道德调查中分享的文件
为了让用户参与进来，请确保制作高质量的副本，并提供大量的视觉效果和内部链接。8大谷歌排名因素-搜索引擎优化指南|赞助内容：搜索引擎优化动力套件| 2020年9月15日|搜索引擎领域
将温度降至325°F，继续烹饪，直到温度计上显示内部温度为140°F。制作卡拉大厅的烤猪排配小红莓|卡拉大厅| 2014年12月24日|每日野兽
其结果是一个不向外部替代品开放，也没有内部创新激励的体系。您当地的学校不必太差劲| Michael S.Roth | 2014年12月17日| DAILY BEAST
一个世俗的警察国家，擅长压制内部挑战。周日实况调查节目：12月14日| PunditFact.com | 2014年12月14日|每日野兽
磨砂玻璃放在食物中会导致内出血，而通过煮沸浓缩的尼古丁会导致心脏病发作。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
比这些数字重要得多的是一种没有统计数据的内部动态。啤酒国家vs.葡萄酒国家|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽
在内部压力下，他的胡须竖立着，脸变得通红。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
当时，他的一台高压喷气式发动机在斯塔福德郡工作，带有圆柱形锅炉和内管。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
锅炉为特雷维希克圆柱形，内管，全部由熟铁制成。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
锅炉是圆柱形的，由熟铁制成，带有内部消防管和外部砖烟道；《理查德·特雷维希克的一生》第二卷（共2卷）弗朗西斯·特雷维希克
说着这些话，这位善良的女士心烦意乱地指着碗柜，由于内部痉挛而抽搐了一下。《雾都孤儿》，第二卷（共3卷）|查尔斯·狄更斯